中大討論區第三十五回之屌你老母又final

繼續

Veri guide點解等咁耐？

正常
我之前篇文等左半日

有冇話學校ac會快啲？
諗住用個非學校ac check下先 琴日1點等到宜家都未有

唔好用學校ac呀
有record

小弟弱弱地一問....你地等收據定係咩?

佢應該係等睇抄襲%

所以開咗個非學校ac check 等咗成日都冇
但問咗個人佢份veri guide等幾耐 佢話要等嘅咩

可能佢exam period前用

係
大中作文 點黑仔應該都唔會屈我抄 只係穩陣起見check一次先

呢個sem休咗學 下個sem科都未reg 想問冇過來人知點補返？
利申已同大學輔導處溝通咗 但未約見面 所以都想直接問巴絲了解吓先
會賜酒

龍兄呢個半月過得好嗎？

Lm

有冇人知大中可以點溫 大中Final同書通Final撞到應一應都唔知溫邊個好

鍛練你嘅文青之眼

你UC？

係啊UC

SAME HERE啊巴打
聽講要溫校史校歌同書通PPT

唔係沖A RANGE既話應該都可以輕鬆睇一睇就得

書通MC出曬咁多個lecture ppt?
頂基因測試個prof講普通話聽唔撚明啊

Veri guide就快等咗40個鐘

書通要考啲咩
無温過點算

個roommate final period日日打機吵9嗮人溫書點算好

放棄

同佢一齊打阻番佢打機

打埋一份

屌啦星
FH篇文真係好撚難寫呀屌

仲未開筆

咁勇
淨係睇原文都睇左成日

Ching們FH邊個lecturer

如果有條友剩係喺到9up講意見 但乜都冇做過嘅話
咁算唔算free rider

冇做嘢 = free rider

9 up 唔使本

條友一路趕佢份assignment一路9up 雖然啲意見未9得晒 但用得著嘅有限
我原本都冇乜野 係條友喺份project未做晒 而佢又冇做過實質野個陣 吹我做rehearsal

完咗 Sem 了

我係N個個，姓楊
終於做撚完啦屌

就算佢講廣東話都係冇人會聽
條友講到勁悶

metoo
你做第幾條

咁快。。。

書通真係溫黎都冇謂

.....

me too

上個Po唔知邊個話最多試過等21個鐘 諗住再耐都係等一日
宜家二日都未得

兩日。。。

交功課都要迫害毒撚

金閃閃

嘈返佢轉頭囉

點解你地可以咁遲先deadline
我分都出埋

要點樣先可以沖到a range
我今日考完已知炒左個3cred course，應該得C
想用書通打救

呢家只求C+

其實個final佔得3成 主要靠篇文拉

morningside 垃撚圾書通final essay仲有成十日先dead 4000字英文

有冇巴打take過stat2102
難唔難讀

頭先5點鐘2號車有個黑絲囡囡正到

到底崇基書通嗰三個18係乜

10
抄咗牌未

寫好易
諗 睇文個d用左兩日 寫就三四個鐘

Lo Chun Yeung
講得好好 rj又鬆手 兩份都比A- 下個sem FN take 佢

滿心歡喜以為自己識做功課
點知又係錯
唔想再諗拉

突然間熱鬧左好多

Sem尾吐苦水

背番D基本UC背景先，睇下校歌、創辦時間、由邊幾間學院組成ge etc
另一部份就係問番上堂講過ge野，ppt入面D野，不過都唔難ge

留名

個腦賬卜卜，唔得啦我

50%個人 50%group 個人A- 加埋gp得番b 想死

伯母仲正

好奇一問 有冇人真係去過思源館飲酒
覺得點？

同班莊員去過
第一次去飲酒所以比唔到評論

有莊員好正
聽講啲酒比出面平少少
淨係去過食下嘢

氣氛如何

10

好少酒精 平平地
唔多人
可惜係好早收鋪

好健康
又光猛又早收啲酒精又少
重要係有boardgame玩以為去咗cafe

大學BAR搞到好似出面果啲咁就一定比班道德撚批鬥啦
好似話當初開呢間野果陣已經比人批鬥左一陣

我想問我大中個missy 話千祈唔好自己申請個veriguide ac 因用自己個ac 交左再用中大交會當你自己抄自己 想問下點解會咁 定我誤解左啲咩

唔撚係掛

會當自己抄自己

依到又話唔會

假
試過同一份嘢交幾次 similarity 由1x%改到變3.x%
自己account 係純check only
無交上database

做paper做到人都癲

咁都好d
btw其實廿%左右會唔會比人抽出黎

NA gym係咪喺NA can樓上

yes

下sem reg，聽講同1011差唔多

咁係咪叫算易

係，今sem讀2001先正

上個sem冇reg
依個sem得2006
要讀左2001先有得reg

讀2102我記得都差唔多

其實主要係CU規定全部功課要交上veriguide先准改
老師睇唔睇另作別論 同埋佢哋話dept好多時另外買咗plag checking tool再check

山城凍左好多 大家注意保暖
NA UC既朋友留意日夜溫差

山頭凍到仆街

75/100分既話有冇B grade?

你以為absolute grading?

咁又係

Uc書通essay出左分

巴打如何

UC書通係拉curve定absolute grading

有冇中文高手指點一下大中考試點玩
時間分佈應該係點

兩粒鐘要做文學賞析同堆作文 真係唔得掂

大中有考試

點樣評論

A-都有

大中個lecturer話15分鐘一題文學賞析 其他時間放曬落作文
利申 中文差

考完聽晚打唔到丁了

笑死 又未去到咁CHUR既 考一份卷姐。。

扮乜撚

利申毒撚日日喺屋企打毒丁

今時今日已經唔會再有人信你條死MK

50步笑萬步

中討真毒我話第二
冇人敢話第一

我

Cc 書通應該點溫。。。

記住背個句好長既對聯
利申：中過伏 C左

唉 書通真係世界上最on9嘅科

成班人坐係chapel度打飛機

次次都訓著。。。

無人會聽 係溝女好時機

ching有黃敏力就够啦 仲想點

結果玩咗成日 大中等炒

開心食雞

大中有撚野要溫

乜撚野語言風格 又乜春長短句運用
Don’t know doing what

全中大最毒嗰個係我

咁你真係未見過真正毒既人喺點生活

但你有女wo

寫咗座位編號但唔記得寫學號會否仆街

記錯人

完sem了 又到了自己摺埋唔出街的日子

屌 大家等佐幾耐veriguide先出similarity份report 等佐10個鐘都鐘排隊

大中係咪用absolute grading

死偽毒

UC 書通份文50/60,其他分都有攞足,有冇機上到A range?

我等咗50個鐘

仲未出？

出咗啦 星期三等到星期五

個system都幾撚傻系 用turnitin check算 感覺都幾高%

前個陣半日都出到
依家多人check

有冇人有讀lsci1002

Me

差唔多走晒非曾啲堂 溫到想死

三個professors最好係佢 good luck ching

覺得jerome好啲
講啲野好中point
不過on9左啲

我得47

考完書通已經feel到冇a

痴線 成份野都係撞咁濟 不過大家都係咁啦

UC我有Source，早講喇

唔關事啦 校史果到仲OK
但係去到課堂內容個個都係撞

其實又冇咁誇 有睇過PowerPoint 起碼識6-7成

高手

我都係成份都係撞
撞錯曬係咪可以等收皮下年再讀....

係 可以Quit U了

嗚哇jerome上堂style好正 但溫evolution溫到R曬頭

真心咩
evolution簡單好多
加油啊ching

其實唔難

wangfaye

文學分析你鳩up幾句 字眼用到好pro咁就得 半個鐘內一定做得嗮 剩低時間攞去作文好過

利申：大中一同二 都早走 兩個都攞A

ENGG1100好低分

林夕

無名份的夫妻

你孤唔孤寂

五百年前你不是你我不是我

想換nb

買macbook定mb air好？

macbook輕薄

但air係新機

有冇人知retake再fail就要quit u

係咪再fail就要quit

好似係tritake fail先要

今個sem 要tritake
今次都應該pass 到

識人Quatake MATH1520
佢寫信求情

1520都要quadtake
有溫下書都唔會F掛

真事 我都想知點做到

我上年 grad 個陣有諗過拍啲 1520 1010 既片 upload 上 youtube 幫下啲
year 1 science。 見佢地無 m1 m2 底好似追得好辛苦
利申 : CU grad, 個陣好鐘意教啲 year 1 year 2 math stat course

點解最後無做到

因為返工太忙，完全無時間
同埋上網都好多片可以睇。
如果真係拍既話，我希望拍個 series 係每間 u 都啱用既教學片

加油

大家完sem有咩搞？

唉屌
唔明點解year4要同postgrad一齊讀同一個course

摺毒

上學期休咗學
下學期先開始讀

呢種情況我係咪一直慢同屆一個sem
每年都有半年撞唔返同屆？

你咩major
唔係有pre requested 要順住讀
咪其他科隨心

好有心

利申：1410 tritake先passed

正常條CURVE應該係分開拉

major文學院囉

算唔算好事黎
話哂人地要比貴d學費讀

巴打好有心

可惜你的1010已經逝去

中討冇文科人

大把

如果分開拉都算 重點係我睇唔明d lecture notes

幾時出gpa

無

放假好得閒想撚下嘢
想請問下大家點用個onedrive?
有無人真係整個personal SharePoint出嚟

Sem break好多嘢做
想多幾日抖下

sem break冇野做

約會大作戰出第2季

第3啊

係wo

掃把星嚟，上兩期每次都搞死咗間動畫公司

今次公司大粒野黎
咁都掃死埋就真係
不過童年回憶

童年回憶係DAL囉，咩料

好靜

完sem個個去哂玩

仲有幾日先有得完sem

用veriguide check%係咪要另外開ac

我27號先完sem 屌！

係

無fd約
毒撚摺屋企

係 日日只能對住紙片人自慰

點解個個都大把節目

而毒撚只有對住動漫紙片人打飛機 這個娛樂

岩岩先交完舊屎比prof
書都未得閒溫 仲要二科一齊上馬

你唔係要返工咩

最後一個sem喺中大

咁遲先完
琴日完sem都覺得自己放少好多

27

上年考五科第二個星期五就完左
今年考三科都咁遲完sem

入錯系

仆街，唔記得咗去assembly, college grad唔到會點

唔會點

咁我剩返嗰幾個sem都唔去assembly了

多一日dayoff

沙田中文大學內的大學保健醫療中心，中午12時57分，一名男子報稱被毆致面部受傷。警員到場調查，將傷者送院，並拘捕一名涉嫌男子，現正展開調查。

但張cert有得睇，出嚟搵工啲人會唔會care

cu3907

知唔知邊度買中大畢業袍最抵？

問左college先啦

想問下大概幾時會出成績

WFC

好攰好辛苦

做垃圾莊務無教好瞓

巴打咩莊

自爆不了

有少少後悔冇玩緣分配對

聽講有男配對返男仔

正

完sem紀念初次留名

點解永遠書講嘅 上堂教嘅 同考試考嘅完全唔一樣

仲有一日就完sem

#CU3915

jm9

睇pro 心情

做咩咁講

入咗hku會後悔先
hku sci個curriculum 聽人講係亂到仆街

中討無曬人

平安夜聖誕節，你懂的

打Gay

成日都打機

打咗半日fifa

毒撚日日喺屋企煲動畫
無人約好悶

平安夜有無人

不如平安夜點下名

點解個個都有女
點解樣衰嘅都出到pool
啊啊啊啊啊啊啊啊

扮嘢？

點名

成日就係對住部電腦係咁打字

lonely Christmas

個個都瞓曬

啱啱返屋企

假撚到

25號一丁友毒自在家食咩好

杯麵

食曬未補貨

有無人成功緣分配對過聖誕？

要長期有存貨 毒撚必備

今晚進宿會唔會一個人都冇呢

進宿唔係無開咩

聖誕唔開架

原來會咁樣的 ?
仲打算翻去訓下覺

gym撚今日特登停操一日 費事俾人閃

如果有科waiting list 30幾
同professor講會唔會比我讀到

巴打咩科?
major的話我諗應該點都會比人讀掛

有科math想讀
但唔係major math

1050?

1030

咁睇唔開non math major讀math course
位會加但加幾十個鐘就似乎比較難
可能要轉time slot先得

今年真係好多人睇唔開想Major math
未見過1050wait幾十個人

有個engine fd 下個sem reg 1010 1030 同1410一齊上
最on9嘅係佢今個sem上咗1510

巨龍哥？

可能知你講邊個，一個想去QFIN嘅人。

睇LIB 網頁會有寫

肯定唔係qf

係唔係UC人嚟

再講就自爆

扮乜撚，睇你段片。最後不知幾型，瘋狂爆甲

1030 3班夾埋開得150個位

有書比你讀仲想讀
1030唔同人教都應該一樣計grade
點都好過2050威爺地獄
成堆人F左次都仲係無得讀功夫

佢而家就係reg唔到冇書讀

呢d科最後點都會加位ge
反而係真Major course死都唔肯加

冇人約我
睇到一個二個攬頭攬頸就心噏

唔會，除非 Add Drop Period 有三十幾人 Drop
有神科朋友都 reg 唔到

算
reg第二科

想問final yr如果reg唔到科 係咪可以填紙夾硬讀

開始對個grade麻木哂 唔F就算

靜

年尾無曬人
個個去曬玩

屌stat2001出final分 放假都俾Remus撚撚

除夕又自己一個

咁大個人未出過街倒數

好想去玩

冇人約
我想同人玩

無fd比我約

一向都冇

從來也沒有

想識人一齊讀書

Me watch anime

終於有機會喺屋企hea 成日

發現中大好人都有睇動畫

都算多

4毒能

哥殺Cut咗6分鐘哥布林王嘅回憶

仆你個街
得今日冇人約先可以喺屋企抖下
我毒撚嚟㗎我唔想再要應酬人

得今日冇人約先可以喺屋企抖下
有人約，重要日日都係咁都毒撚

我都想可以咁充實

禾刀系

大時大節
唔同圈子嘅人都約
出街又多人
又煩又迫
你不如去埋我嗰份

這些煩惱不屬於我

中大多毒撚
我係其中一個

原來中大gbus 個個都入ibank

is.

有咩回憶
btw我覺得個結局都幾正

出埋今晚
我摺到開sem算

偽毒

今晚放咗人飛機

我真毒。。。

很黄很暴力的部分
講佢以前點樣殺人同強姦女人上位

肯定係因為第一集比人投訴太多先cut

全力捍衛私人時間

毒撚一個更開心
其實同fd出街出太多都會悶

Agger
幾日連續不斷講嘢搞到喉嚨痛
平時做毒撚唔使理人知幾好

有街出仲想點
成個假都係喺屋企摺煲魔禁

終於出左第三季

醉能憎魔禁

你唔夠毒

中討MK會員出晒街倒數

新一年都係要毒住咁過

做乜

2019

就快開sem了

今朝起身好凍
幾時先溝到女

假文毒

真果個好耐無入黎

發現seem個oppa prpg好靚仔
有冇人知佢係咪單身

早晨各位

Jc staff食屎啦 等咗8年做到碌柒咁

Mt 滿分
final below 1.3sd#:

咩科

有冇人知postgrad 幾時出龜

有得睇都會照睇㗎啦

stat2001

依科我下年讀
仲有stat2005

一齊
我應該F

2005？
我冇it底應該食得屎

2005 輕鬆啦
open book 入到去鬥抄

2001其實難係邊

預祝新一年開sem 快樂

唔難

咁你上面又話f

唔想返學呀

冇野做想返學
但係又唔想自己一個上堂食飯
所以都係唔想

想返學

識人好難

自己一個上堂食飯不知幾好

不嬲都自己一個食

好咩

真心唔好受

好？？
1個人食 位都冇

一個人食最易揾位.....

鍾意幾時食 食咩 食唔食都完全唔使就人
勁自由

慣咗就好了

Fm bb 想問幾時出grade

res話11號，而中大一向早一日出嘅，咁即係10號出，你預3點左右開始派grade啦

感謝

今年咁早

中學個陣已經慣

完全唔想知

你讀商科，一定好social喇。唔會明

你個死現充仲要落井下石迫害毒撚

誰又會可憐這樣的我

新人留個名

我係死毒撚

fm 摺毒成日自己一個#，月經性想quit CU

真摺讀毒

完final又要撚莊務

quit咗都係一樣
cu都仲話可以行下山散心 其他學校所有地方都係人你只會覺得仲慘

係
主動D yo人會好好多

講就容易，but how？

你問我呀？

係啊

點解啲現充平時就歧視毒撚 但又咁鍾意扮係毒撚

因為我係真毒撚

下個post個名應該改做中大討論區第三十六回之追捕偽毒追捕一米六黃敏力MK哥

agger

我以為大家block 左個MK 假膠

下，到下個post先算啦

hi ching

應該下次final先1001

出gdp會推好多頁既
利申已出

出左？

非chinu

未開sem已經病咗

開sem 快樂

星期一8半

大英第一堂take唔take attendance?

好似都計
第一堂係自介

我：er...err..my name ... is ...

點撚解中大咁早開sem

我嗰陣唔需要喎

我個陣要

Hmm... Hi, my name is DivingDragon. I'm a toxic dick but I do think I'm as cool as G-Dragon. Therefore you may also call me D-Dragon. I used to be a HD Jai and Elite of Physics. My outstanding prowess have contributed to my goodest C+ Grade. Besides, many otaku loves Anime, so do I. I enjoy masturbating while I'm watching Hentai. To my pride, I have two girlfriends - my dear hands. So, nice to meet you. Bitch!

一個潛龍偷偷留下負皮

唔想上堂

Fn未上lecture就要上tut

真㗎？以為第一堂tut唔洗上

屌解cu7號咁早就開sem

係囉

cu最早開sem=一大

有冇人知csci3100 project 係做咩

上嚟做乜

可能係想你地互相認識下先
fn tut會有discussion
btw原來就係比你reg左我個fn

我下個sem讀！

教大仲慘，2號就要番lur

我想問gena1113同assembly都pre-assign左星期五11:30
咁我reg assembly係咪都可以reg番呢個時間 但係咁咪上唔到gena1113

唔想返學呀屌

啊啊啊啊

應該唔可以reg 1130個assembly了
stot好似睇attendance

日日做廢青好正

又關我事
好多人都reg到呢班

日日瞓到1,2點 起身就食野打機咁就一日
宜家凍冰冰 點起身翻去行山啊

我reg唔到

咁擺明玩鳩啲冇hall嘅fm姐
朝早上完堂夜晚特登番黎上assembly

有assembly既日子唔會有STOT上

原來係咁

你唔好彩姐

11號派grade?

唔記得reg assembly

5個人組隊頽寫個website出泥
有野show下就夠唔好太認真
好似點都有八九十分咁上下

official 就係
不過實際就早一日(10號)下午開始出
跟class number先後次序出
前前後後好似都成二三個鐘

求呢個sem 全pass

咁快reg架咩

應該係SHAW SHAW 4號reg 我遲咗4分鐘就比人reg曬我想reg𠴱啲

sosad

大家好

same 遲左1日都reg唔到想reg果啲

算啦
咪又係做自己野

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

唔想

Reg assembly事少 我唔記得reg科

巴打最後點
add drop先add?

想早啲上曬assembly

有得點
唯有等add drop先再reg過 希望至少都reg到12cre

拍卡後借尿遁

唔拎野上assembly

開sem 又要聽班人dem beat嘈住晒

dem beat咁撚無謂

咪臭係

青春啊你識乜

我真係唔撚識 亦唔撚想識

有冇人上過chow lap kei既堂? 點解比人話頹基?

叫你自我介紹 填下問卷嗰啲

仆街聽日開sem啦

豆漿家族

唔想知個grade啊

fh第一個禮拜係咪都要上tut
tut早過lecture上 有咩好講

純粹係識下人掛

無send email 話取消就要
分組＋introduction

聽日就開sem

唔想上英文

英文

唔想上8:30 有hall但咁遠同冇hall有咩分別

8半大中

咩宿咁遠
Shaw?

龍巴洗唔洗上mgnt 2511？

唔洗

金閃閃有冇reg dsme1040
好似仲有位

Pre assign咗

唔想開sem

話咁快就完sem

開sem了

開sem dllm

聽日8半
咁凍點起身

屌聽日第一日九半shaw上

慘

走堂

分唔到你兩個

PE 堂
走堂就仆街下年再見

下年見

屌你老母
btw Ching PE reg咩攞咩龜

上sem reg游水坐C望C+

點解要開sem

開始完全唔想返學 唔想讀書
好想死 做咩都覺得好撚煩 唔知讀書有咩用
唔知自己有咩用 唔知自己既存在有咩意義
覺得自己係零
好想自己摺係屋企咩都唔做
唔想見人 唔想接觸任何人 唔想講野 唔想做野
剩係想食同訓同打機
真係唔掂啊我
·

屌我又係
諗起番學就大壓力
又要重新識人 又驚上堂聽唔明

救命啊

上sem tennis唔識打都A到

上堂聽唔明係正常㗎

屌我都係
sem break完全冇同屋企人以外嘅人有任何交流
就嚟唔識講嘢

就算係開咗sem 除咗做project要嘅必要交流
冇同過人傾過計

朋友當然係一個都冇

各位千祈唔好唔記得reg科
我仲煩緊點樣一到add drop就砌得靚個time table

開SEM

點解我可以一個朋友都冇咁勁
我簡直係神

已經唔識講野

我夠係
好彩有個中學同學都入咗cu 間唔中食下飯先有得呻下

有講野嘅必要咩

應該話係 乜有人會同我講野咩

我想呻都冇人可以比我呻

我唔講野冇人當我存在
我講野所有人寧願當我係啞

到底個啲周街都有人打招呼嘅人係點做到

上個sem傳簽名紙比人skip咗

見到佢哋自己都自卑

成日覺得其他人係得登無視自己

搭lift個陣簡直係行刑

好驚撞到人 所以寧願行樓梯 除非真係好高

明明比我毒/柒嘅人大有人在 但剩係得我比人排比人無視

唔會撞到人 因為無人識

同感
點解有時自己都有講下野 但係都係唔想理我
反而同啲好靜既人fd 點解唔想同我做朋友

成日覺得搭完lift其他人會背後話我智瘴on9

已經reg啲有興趣嘅科 諗住會有志同道合
點知都係單丁坐足十幾堂

食緊飯唔開手機揾野專注落去就會覺得周圍笑我單丁食飯

點解再毒既人都有班朋友 而自己上左半年堂
連1個朋友都冇 餐餐自己食 堂堂自己坐
我自己做錯啲咩 點解會咁

至少望落有野做緊 唔係1真係冇朋友自己食

見到有個典型到冇得再典型嘅毒撚都有一班fd上堂吹水
我就係隔離食塵

食飯都係揾canteen角落頭坐

係 自己有唸過融入佢地
但係都係唔理我

外賣多

外賣走冇其它地方食

行其他地方搵單人位食

有時單丁坐已經習慣 最慘係要分組 周圍r組人都比人拒絕
On99咁企係到望住人等人可憐

成日覺得有組係因為人哋同情自己

有組嘅話 一係有人可憐自己 一係就professor「迫」人問可唔可以比我入組

ENXIOS!

咩嚟

N展系莊

現充

MK莊狗

笑甚麼 你都係mk

商科仔笑一個前Science嘅MK

商科都係冇朋友就證明我有幾毒

正常
我都係咁

唔想返學
唔想做人

走哂全日

開sem

學霸

第一堂已經唔撚識

上大英講最多嘅係普通話
成班都係nds咁

原來自製day 0ff係咁正

咩fac
大中大英都多local

聽日dayoff

btw na巴絲reg得assembly啦

今日放自己假 星期四day0ff
但係聽日又要十半直踩五半
想死

唔係fn爆哂我整到兩日dayoff

Ba
上英文堂要練堆普通話

唔識講 亦唔會講

搭車落ya好想直接搭埋狗鐵返屋企

準備好add drop 大戰未

有冇人讀/識人讀CSCI3100 求分組
非CS major 完全唔識人啊

快啲add drop 成日驚reg唔返想上嘅course

上個sem識左幾個大同
見到會say hi
但平時都唔會約出黎食飯
睇開d啦

仲未諗好reg咩。。。
依家13cred

又要鬥快

想讀個ugfn湊夠15cre 但reg咗就冇2日day off

剩低個d聽講好爛grade...

啲人話sandy hoi好似幾好 見佢仲有1個位
今個sem workload真係好低 驚遲啲又要追cre又一大堆野做
一失足成千古恨 當初check好幾時有得reg科就唔洗搞成咁

五條柱

fn撞哂ttb
諗緊fh

18cred?

17only

暑sem有冇fn fh讀㗎

我想16
fh有冇咩推薦

好似係有

Fh dr. Leung cheuk hang

一早爆晒啦

同佢講普通話
佢會比你插隊

已爆
CHENG Wai Pang，LI Chun Hong，WONG Wing Yu Esther同YEUNG Choi Kit點睇？

Full of trashes

等5個位有冇機

有機啦
奶下腳底應該得

啱啱揾到個daydayask有唔同course啲人reg完嘅comment 信唔信得過

你撻我個朵出黎
同佢講：有冇聽過流料王？我大佬
佢即刻比你reg

唔識蝗語

物精戰神劍叔

Now 15 cred
希望wait 到日文2啦

龍巴你上個sem幾cre 做咩今個sem咁少

仲有好多位喎

唔關事
係我冇預到fn咁爆
swap左pe大中再reg已經Wait 4x
本身整到16cred 2日dayoff好完美

要day0ff ah ma
Waitlist 排第一希望有機

冇讀日文1 reg唔到2
其實靚唔靚grade
下年reg

reg科邊有得咁順利

識人二年前未讀過日文
上堂開始由50音開學起
日文1234 straight A
利申 屋企人

係呀。。。
另一科做planB都Wait 3x
冇計

Sem 2 day 1 已完，又摺埋係晨can 一個人開sem 飯

好
下年讀1

我準備比佢恥笑
唔夠毒

佢又係睇開動畫？

佢冇限死一定要讀咗一 先可以讀二
你識日文嘅話可以一開波就讀2

好似有Prerequisite
jasp1460

但後面唔係話OR equivalent competence in japanese咩
我都唔太清楚

我本身都唔識50音
識講識聽炸
都係下年先讀

真．毒撚

如果想skip 就要同jasp申請考placement test 過咗就得

其實暑sem有咩讀

幫一個親戚個仔補緊習，佢話想報data science and policy studies，有冇人知乜野黎

我知既有math1030
fnfh正路都有

出左暑Sem ttb先知喎

Fn黎志偉好唔好㗎

其實依到有冇人係shaw？我見好多都na

糖水ching好似係shaw

係唔係要返足5日？

有冇人知PHED體鍛，羽毛球，跆拳道，排球啲龜如何

na多名人

排球猜到上下手都好難唔A

渣ga

體鍛爛到仆街

禮拜六返囉

體鍛睇人

2019新科
會唔會好似ust果科qsa咁第一年收勁低分

placement test唔考講 全mc考生字 閱讀理解 文法同埋聆聽
基本上背到50音識聽少少就過到

乜原來個qsa收好低分？低成點？

17 18

第一年得4x個人擺bandA mean19
不過今年700幾個人報 升到21 22

都升得幾快下

依類科4不像
讀stat又唔係
cs又唔係
政政又唔係

算啦
下年reg 1慢慢黎算
想打好個底

玩鳩我

我唔知qsa點，但係科dsps 似係政政

請問係咪今日已經開左sem？

屌唔想上pe

tennis勁好玩

tennis我得D

假㗎

Pe係唯一解脫嘅堂 唔係團體運動嘅話完全唔洗同人交流
跑下跳下玩下就2個鐘

對我黎講咩堂都一樣

好撚多野煩阿屌 覺得成個人疲累 有無人識處理呢種感覺

唔洗交流同冇人可以交流係兩回事

乒乓波駛唔駛交流...

有無人知聽日1410洗唔洗上tut?

偽毒問莊員拉

班變態佬6個圈跑10分半

利申: C

sor記錯好似10分內

自己既存在有咩意義
冇左我地球都係咁轉

佢好似無send email出嚟
但係未上lecture喎?

屋企人賣晒鹹鴨蛋個陣 我都應該差唔多㗎啦

可以對牆打 輕鬆
想當年我打排球都係對牆打

想當年壁球我都係對牆打

上咩堂 走堂練beat拉

10/10

其實係教緊public policy同埋點用啲大數據做政策

個department head都係政政公共行政個面過去

覺得值唔值得讀？

睇下佢對公共行政有無興趣，因為出黎都預左做公務員個面。

政治野就一定無政政咁多，一定講多啲關政策既野事

樓上有啲人話四不像，你點睇？

我都覺得佢兩面都唔精係有啲隱憂，但係佢都係想train 班公務員出黎。

但係老實講你做得officer grade，又邊洗自己做stat，負責睇架姐

我個表弟話讀個data analytics minor，我覺得ok掛，自己讀第二間唔知中大情況

一句講哂，對公共行政、policy making 個啲有興趣先好揀

好，唔該你，等我同佢講下

有咩course可以令人生有意義
除左fnfh

Uged meanings of life

我連fnfh都冇啊 流料巴又話剩得既全部都係垃圾

幾號放grade?

後日

巴打咩fac
Reg自己鍾意既野最開心
I.e. 文化野（日本韓國之類）
Soci1001A個人讀得幾開心，但今個sem無開a

我是但揀個算

冷靜啲啊

唔係點
唔想13cred

我得12
求其揾一個驚爛grade 唔揀又驚遲啲workload大

我目前11

諗住暑sem讀番?

唔知
到時先算

如果有科自己覺得爛grade既話 retake攞到好啲grade既話會唔會洗走之前嗰個差啲既grade架?

cgpa好似會計埋

退休?

咁諗住揀邊個

放棄治療
可能add drop加

有冇人知道ugfn 有70%大概係咩grade?

Lam to kam同szeto wai man諗緊

有87%唔係F

有13%F以上

87% F

大家覺得derek個班fn wait緊2有冇可能等到 定係reg過第二班實際啲

唔係冇機嘅 但derek班嘅話流動性有幾高自己諗

佢出名靚grade
應該冇咩機有人drop

咁我都係睇定其他先

如果今個sem真係12cre 冇啱嘅fnfh reg嘅話
我今年7月就去考n3

兩件事好似冇咩關係

12cre冇workload咁濟 趁依個時候的起心肝考咗去

Szeto正嘢

好咁我reg佢

Sit 日文堂

唔係wo好似爛左ttb

星期二+五 reg咗就冇晒day off

星期二仲要朝早。。。
我個日day off
Reg第二個算

知唔知LEE Ka Yan Karen點?

fh YEUNG Choi Kit WONG Wing Yu Esther LI Chun Hong點
fh好似多d岩時間既揀

可以google下睇下個老師本身係咩field之類
反正都係無乜資料差唔多
砌靚個timetable算啦

咁又係
揀li chun hong算

等add-drop開咗先再諗啦 唔知點解有啲人可以宜家reg入/reg走

...咁恐怖

我都係睇依個

而且之前有個心水fn仲有一個位 今朝check下突然full咗仲要個wait list有2個人

真係好撚神奇...
到底點解會咁

btw係咪major人入paper reg major科?
好似有依條rule係一定會比major既讀返本科

fhfn都唔關major事啦
而且我pe都見過原本有位但突然full咗

pe我知
好似有一個特別period比人另外reg
for冇reg科既人

仆街啦
點解大英好似好多嘢做
走唔甩了

係多野做到仆街

你應該都有

上咗1堂就唔想再上

我反而覺得大英唔多野做 係煩

又要寫essay

平時睇英文聽英文我唔抗拒 但一上英文堂就好難頂

我係好抗拒講 佢又成日迫我講野 臨尾果啲堂明知又悶又要成日講英文索性走堂 份essay上網抄下抄下又夠800字

平時上堂我多數鳩hea睇連登
唯一有聽係要做reading個次

derek

屌佢成日叫我個名問我野 想訓下都唔得

日文唔sit得

計埋會reg先12cre

hea答

reg fn/fh啦

有冇人讀過spanish 覺得jorge點

今日去sit Dr LEE Ka Yan Karen 睇下得唔得

FH書唔買會點？

fh lee chun hong感覺唔錯 講野幾有趣但係好多quiz

quiz唔係班班數量一樣咩
本身想reg佢

兩個tutor撞哂我時間

佢每堂一個quiz 唔知其他班係咪咁

有冇人知出咗gpa後點樣appeal? 最後一個sem唔想爛grade

計grade?
咁癲

好多都撞星期四晏晝

我就係想reg 星期4下就

其中最好成績果10個計

我得3次quiz

其實讀完都唔會再用
可以試吓問吓身邊有冇人讀咗俾本你

毒撚撚有人問咩
正價幾錢一本？

Check多次ttb 頭先話想去sit個堂原來都撞時間

糖水巴知唔知Shaw有咩書通讀得過

我買個時百幾蚊
想當年我都係冇人問要自己買

動漫

原本都想reg 但今個sem唔見有

想讀 但係以後唔會有

我都想知道

冇？

宜家唯有望add drop有人走

下咁熱門都俾人斬course

想揀動漫又唔開
揀極地又冇位
唸住隨便reg個天文都冇位
個天都唔想我讀書通

高year reg晒先啫

UGEC1271囉

想reg個現代人的問題 揾人解答下點解我咁多問題
但係又full晒

未讀fhfn唔讀得abec

可以唸下

呢科幾好讀 同埋個grade都唔錯

勁早落堂

又要分組 想死

出gpa未

唔想面對派龜

幾時出gpa?

可唔可以第一次讀fn 連abec?

好似ok

1001

姐係讀緊fn reg abcd?

試下validate咪得？

聽日晏晝偷跑

Yeung Choi kit都好似唔錯 講到明唔洗你睇曬成本書 同埋得兩次quiz
不過佢新黎 所以唔知易唔易爛

我都係咁唸 上堂覺得唔錯 學到野 幾好人
不過都係睇埋grade再講

can
好耐之前就由pre-req改左co-req

哇咁我reg爆cred

知唔知中大邊到有沐浴露買

百佳

係喎屌
thanks

傷心事

記住reg劉正果班

睇下先

爆左

上個sem free electives reg咗科佢教
佢知毒撚會冇組 真係分唔到可以一個人做gp project

哇屌
下年一定reg佢

應該reg多科fh同logic
18credit

邊個教

logic讀咩

Grade係點聽日先知 但人就一定好好

Yeung Choi kit掛
Logic個個冇show名

毒撚福音

Logic

點解會就快上堂都唔講邊個怪

冇計
得佢先有星期4位

final開post，放gpa爆post，完美

中大討論區第三十六回之放gpa了你們應當悔改

你地應該check下幾時reg科

有咩毒過係宿打成晚機

宿舍好嘈

頂唔順做左走讀

頹宿表示冇聲咁濟

屍屍邀人入宿 ，不了

uc都叫人住敬文拉

UC 透明公開邊間宿，屍屍仔就
無謂浪費

隔音耳塞

今日晏就rm返到嚟話我日日夜夜都係打緊機

唔知係咪pg hall入伙放返好多位

岩岩先開sem
想溫書都唔得啦

敬文冇人住？

毒撚sem頭住宿冇咩意思
又冇野做

咁你又衰左d
冇帶耳機？

咁我會開mic 講嘢㗎嘛
仲有見到frd 做弱智嘢好難忍笑

間唔時玩L4D2 會大叫同喊救命
佢都可以唔醒 好撚勁

可能未訓心入面屌緊你

Rm 我對你唔住
平時我好斯文 唔好嬲我

有一日忍唔住 爆發就恐怖啦

和聲血案

咁快又推爆

進步左

一開sem啲偽毒返晒嚟推po

is

特別係你

會唔會因為開sem真毒冇野做先返黎推post

聽講一向收唔足
同埋好多人exchange